# Лабораторна робота №5. Циклічні конструкції

## Мета
 Розробити программу, яка включає в себе один з видів циклів

## 1 Вимоги

### 1.1 Розробник
Інформація про розробника:
- Авдєєва Софія Олександрівна 
- Група КІТ 121Б

### 1.2 Загальне завдання
- Розробити програму, яка  буде вичисляти корінь квадратний з числа без допомоги сторонніх бібліотек

### 1.3 Задача
- Створити цикл, що буде вичисляти квадратний корінь за допомогою ітераційної формули Герона

## Як користутватися
- Gitlab https://gitlab.com/sonaavdeeva68/lab05

> - Файл з вихідним кодом знаходиться у папці `dist`, якщо її немає - вам потрібно скомпілювати проект
> - Точка входу у проект знаходиться в файлі `src/main.c`. Вона повинна бути одна, бо компілятор повинен знати, де починати роботу з компіляції
> - Скомпілювати проект можна за допомогою команди `make run`
> - Для того, щоб отримати результат, для поданого числа, вам потрібно за допомогою дебаггера зробити breakpoints на 15 та 19 строку
> -На першому брейкпоінту встановлюємо число, з якого бажаємо взяти корінь. На другому виводимо змінну result_number

## Висновок
На цій лабораторній роботі я розробила програму, яка  вичисляє корінь квадратний з числа без допомоги сторонніх бібліотек за допомогою циклів.
